台服彈性

有冇人一齊打？ now白金2

5想同台9玩

白金2都敢出黎講野

金6得唔得

I’d

+崔孝定

得